［Siri 直播］感動最終回！The Evil Within 2

The Evil Within 2 既直播到咗第九晚，終於到咗最終回既一日喇！ 大家一齊面對

打最後大佬喇